激咀20秒！夏文汐沙灘翻雲覆雨玩母子戀

無綫劇《逆緣》今日播出第17集，飾演暖男才俊的藝人黎諾懿與神秘女富豪夏文汐終修成正果，發展母子戀！事緣經過一次船上派對後，二人情投意合，互相記掛住對方。在劇尾一幕，二人到沙灘情深對話，黎諾懿自爆細細個已經睇對方演戲，並視她為女神，肉麻地說：「你係我最愛，同最後一個女人。」之後黎諾懿便乘勝追擊，親吻夏文汐，咀足20秒鐘！

50路 黎諾懿

好撚正 我都想咀

豬sir受唔住打擊short咗?

而家無線啲戲興玩呢味野

無線係咪玩9佢，之後衝上雲燒又同江美怡

果個唔係馬明咩

馬明來

柒左唔好推

唔是好柒姐 推

下，唔正咩

屌你咀夏汶夕咪算係咁
下次分分鐘叫袁偉豪/王浩信咀盧婉茵

都好過吳卓羲啦

夏文汐

知班連登仔好呢味
當年成日講煎pan戀母GPS丫拿
今次整單堅既你睇下

條仔幾似 黎諾